 Киньте ссылку на подслушку 13 шк. Анон

————————————————————

Оживляем подслушано ? Не понимаю почему всем так не нравится новая директриса. ( Татьяна Викторовна) Она ведёт у нас русский, литературу и риторику. Так вот, она охуенная! 
P.S. За Таню и двор стреляю в упор в школе есть реперы ??!?!?! Понавилась дискотека ? Можно на дискотеку прийти не учащимся в 6 гимназии. Анон Любишь прыгать? Давай к нам!
https://vk.com/public157313450

☁Батутный центр SKY PARK☁ 
🙌 Дотянись до неба 🙌 
г.Муром 
ул. Комсомольская, 31 
(напротив Гимназии №6) 
8(930)221-22-23 
@skyparkmurom 
 
#Муром #Скайпарк_Муром #батутымуром #батутныйцентрмуром #отдыхмуром #днирождениямуром #детскийденьрождениямуром #гдеотдохнутьмуром #развлечениямуром Готовы к диско ?
Ответ в комментарии Давно этого хуя не было в школе? Перевёлся?

https://i.imgur.com/JrgfHIN.jpg  А кто будет диджей ?! Понравилась девочка из вашей гимназии ходит в розовом пальто класс где-то 9-11,анон Всем привет! Доброго времени суток! Подскажите, пожалуйста, действительно ли 8 декабря будет праздноваться ДР школы? Если да, то во сколько?
__________________________________________
Вроде в 17:00 Кидайте в комменты музыку, которую хотели бы услышать на дискотеке Как выходные проводим, ребзя?!?!  Где мемы ?!?!? Николаевский со своей бабой расстался? Я, конечно, не горю желанием лицезреть их пару, но что-то они больше не лижутся в коридорах. твоя картинка на 2/8 уже не актуальна. 

______________________________________
Спасибо. Сделай актуальную. Я старый.  🔥🔥🔥 ВНИМАНИЕ🔥🔥🔥
А вообще, давайте поменяем КАРТИНКУ нашей группы. А то эта уже 4 год висит.
Присылайте свои варианты в предложку, либо в owerhear.⚠
Проведём голосование за лучшую пикчу в конце НОЯБРЯ⛄
 Картинка может быть любой, но обязательно написано "ПОДСЛУШАНО"👀
Поехали! :) Раз админ уже не учится, то круг подозреваемых сужается. Кто бы это мог быть?

________________________
Ну да, давай гадать))) 🦉 Игнатов лублу тебя так будет какая-то движуха или нет?

_________________________________
Новостной портал, но новостей не кидают. А самому искать новости нет возможности, потому что уже не учусь в шк)) новостей нет. Передавайте свои приветики сюда. Даже я не узнаю кто это написал. (там ещё пикчу можно приложить) обращение к президенту школы и всем, кому не плевать. 
у нас будет дискотека???????? осенний бал????? что нибудь веселое?????  КОГДА КУСТОФ ОПЯТЬ КИДАЕТ НАСВАЙ  Дорогая шестая гимназия -перестаньте писать в подслушку тринадцатой школы всякую дичь,вам своей подслушки не хватает?Авторы вот этих постов,как они выразились "зверинец" у ва самих не лучше,смотрите пожалуста за собой,ведь ваша гимназия не чем не лучше нашой школы,хоть и по состояния ремонта она очень сильно отличается от вашей,но главное ведь не то что снаружи а что внутри!
13 школа,
Анон. Когда Наталья Геннадьевна поставила 5 Наверное эту группу уже ничего не спасёт

____________________________________________
Возможно. Новости не присылаются, только пару неинтересных обсеров. Многие, я думаю, просто испугались того, что их отругают за сообщения оставленные в группе. Родителям и учителям конкретно внушают, что деятельность этой группы направлена на "ПРАДАЖУ СПАИСОФ" и позор Гимназии номер 6 Часик в радость - чифирок в сладость, пацаны. гимназисты! Вы почему не боритесь за своих преподавателей. Посмотрите кого Вам поставили директором - хана всем добрым отношениям. Алексей Рыков пидор мелкий анон Ребят, нужен гитарист с хорошим вокалом на подработку в кафе 14 февраля. От тебя требуется: свой инструмент, ~15-30 песенок для влюблённых(можно с нотами). Желательно 17 годиков и старше. Кто заинтересован : https://vk.com/valerietelly Кустов пидор, ты чё на записку не ответил? Падла игнорная. ВК Бля хорош пердеть в 45 У нас теперь у мл.классов практикантки будут работать?если да, то по каким дням? ребят, вы серьезно? устраивать массовый хайп из-за квн? чисто как по мне, десятые классы выступили слабовато, их просто подбодрили победой. а одиннадцатиклассники должны быть попросту выше этого, всяко постарше. вместо этих "войн" лучше идите и готовьтесь к следующим выступлениям и будте умнее, чтол
______________________________
Спустя месяц опубликовали. 10 класс лучшие! Спасибо за выступление, реально улыбнуло) кто-нибудь уже накатает рецензию на квн? Юля Карпова,пздц ты шлюха 
Сначала встречаешься с 1 парнем,потом с другим,не надоело? Чем воняет в 41? Илья Кустов - пидор
Анон Кто энто такой?
анон Пезда
___________

Волшебница Саша Штыков лове Аньку Храмову
Анонимчк завтра уже последний день, чем займётесь на каникулах? го по треку в комментарии Как вам? Юля Карпова,давай встречаться..😍❤
Анон Новостей нет. Вы держитесь здесь, вам всего доброго, хорошего настроения и здоровья!☺ Какие решафлы в команде? скиньте видосы с квна, которые на экране прказывали Знает кто-нибудь парней, которые были в костюмах 19 века? Федяшова, Голубева, Варнакова -Топ! ✨ Не , ребят , я конешно все понимаю
Вы дети и детство в жопе шалит.
Но как бы не стоит забывать о том что в игре вы можете быть соперниками самыми страшными 
А в жизни должны оставаться и друзьями и близкими людьми.
Вы же не животные чтобы так себя вести . 10 выиграли , я вас поздравляю ,вы старались -молодцы .
И знаете по опыту небольшому вам скажу что зачем вы начинаете ловить хайп с этого, лучше готовьтесь к городской игре, а то если честно с таким выступлением там вас обсосут ( не в обиду но выступление у обоих средне )
Поэтому лучше доказывайте дальше своё первое место 
И молча идите дальше готовьтесь 
Или вы можете начать выебываться тут 
Своими мемами там видосы пилить
Но толку ноль 
Хотите прислушиваетесь хотите нет
Я высказался .
Спасибо 
А так всем привет от квнщиков из Москвы;)!
____________________________________________________-
Вспомни какая травля была среди 11и классников в прошлом году. Помню доходило до того, что в толчке кого-то били с листком вместо головы, или угрозами друг другу. Бегали как аборигены в поисках неуловимого Славика.
Крч это всё норма, и эти конфликты это здорово, т.к. все понимают что это не серьёзно,наверное.. и ты не квнщик, ты лох пока что....... Ну конечно 10 начали! 
А то что Ванюшка Князь себе подмышку отрыгивал с движением сидр,в счет не берем. А потом еще светуля и Гаврюшка на хуй послали всех , тож хрень:) 
Второй год проигрываете, вот и беситесь:(0((( 
Тупее вашего стеба в инсте ничего нет 
Нормальные люди поздравили с победой ну или минимум ничего не сказали а прост забили 11 класс, как трек называется под который вы на квн выходили? Очень удобная платформа для ваших отправки анонимных новостей
https://www.overhear.club/podslushanog6👍👍👍   11 лучшие !!! оправдали ожидаемое? https://vk.com/podslushanog6?w=wall-112764604_2192 Ребятишки, не умираем, присылаем годные новости в предложку.
Взамен Вам обещаю почаще всё это дело выкладывать. Всех люблю-целую. 
 По поводу анонимности не переживайте, все преподаватели находятся в чёрном списке, просто В КОММЕНТАРИЯХ немного сдерживайте свои эмоции, а анонимность постов я Вам ГАРАНТИРУЮ💥💥 Что в школе делает Сычева?

__________________

Что-то в этом есть. Никто не находил белые наушники?
Если нашли отпишитесь в комментариях, напишу в ЛС. ну чо, кто кого?
анон;) что учителям на день учителя дарить? Удалить группу или поднимаем с колен? десятиклассники пидоры какие то тухлая рыба а что тут делала тупикина если уже не учиться
 ещё и комм удалила тебя тоже уже достала учеба? лайк если да ее, 228 подпищиков! ольгу владимировну вернуть есть шансы? Где взять нормальной шавермы? Мы вернулись ;) Десятые классы, ну что, ушли в запой? Люди покидают нас, милорд. потеряла флешку в школе ( белая, именная, написано красным цветом ) Кто найдет принесите пожалуйста в 56 кабинет анон У меня одной такая штука? Кто знает расписание дней по которым мы не учимся?""" Решил я значит поучить английский, а тут Антон Ситников У Куликовой Кристины есть парень? нравится мне очень сильно :с Сегодня Куликову с Кубой менты хапанули Куба, 4 буквы Мент - тоже 4 буквы Совпадение? Не думаю Хмхмхмхм  Анестезия ты мне нрав.(анон плиз) Админ заебал

____________
 
Да.Вообще. Юля...Я тебя люблю..давай встречаться анон Ребят, если не секрет, какая зараза сперла мои ботинки, это не смешно(((( Люблю Юлю Очень😘❤❤
Админ если хош мож. сделать анонимно Что за приколы завтра в школе? Все кто выступал в воинской части молодцы. Очень достойно выступили. Не трожьте говно, оно вонять не будет. 
Остроумные комментарии Кубы заебли уже Сегодня, 2 апреля, в войсковой части 11105 пошел концерт, посвященный годовому празднику части. Коллектив из вашей гимназии здорово поднял настроение и боевой дух солдатам. От лица всех присутствовавших на концерте выражаю благодарность!
P.s. девочка из хора, стоявшая в переднем ряду вторая справа, отпишись :) анон Чуваки, какой пароль от WiFi в кабинете информатики? Взломать не можем😂
Анончик а какая же у нее фамилия теперь? и почему она поменяла ее? замуж вышла? 